【小心】中共開始洗白國安法

小心中共開始洗白緊國安法，對象絕對唔係我地，而係商家同國際社會

【國安法壓港】港澳辦：香港自由權利不受影響 中聯辦：體現中央對港人最大關愛

【港版國安法】港澳辦中聯辦齊「撫慰」港人 喉舌：可照參與六四集會 用fb、IG

譚惠珠稱準備分裂顛覆國家及破壞國安人士才需擔心

我地呢一刻有咩可以做到?
一定係國際戰線，而twitter係最易幫到手打國際戰線
以下quote左其他巴打整合嘅美英議員推文結集
==========================================
國際戰線要人，嫌煩嘅follow小白鼠先生佢做乜就跟住做，仲方便過bot：

美英議員推文結集
美國參眾兩院
Josh Hawley:

Marco Rubio:

Senator Rubio Press

Cory Gardener

Rick Scott:

Ted Cruz

Nancy Pelosi:

Pat Toomey:

Michael McCaul:

Bob Menendez:

Jim McGovern:

Ed Markey:

Roger Wicker:

Marsha Blackburn:

Tom Cotton:

Brad Sherman:

Ted Yoho:

同送中一Q樣

大家有時間可以share上面美英議員推文結集list去其他post

Twitter 要繼續推

推

有冇人會信先
真係當人on9咩

係 我見啲post得千零like & share

不嬲都唔care香港人點諗架啦
戰場一早去左國際線
香港人真係唔好懶
除咗retweet之外
最緊要係留言

Push

其實上年逃犯條例中共都有做過一模一樣既野 但人地根本唔撚會信

我地唔信
唔代表商家唔信

大把商家未驚過
人仔繼續賺

同埋hashtag

文宣要出動啦

呢樣先on9
而家根本就應該迫外資生產線離開支那

推！

無政治犯唔係因為佢真係開放
而係因為個個都唔係用政治罪名抓！

正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下強行通過，美國才有做野的理由。大家小心。

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就快十萬人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

你講得岩呀

所以我地呢刻應該要誇大國安法對班商家嘅影響

真係希望遲早將同支那做生意變做通敵
因為英國戰時有案例煮死同納粹德國做生意嘅人

講乜都無人信
洗咩白

國際戰線 唔好懶

唔好意思借個位
[重開]【鳩叫回歸】宣傳524遊行既最直接方法：十點鳩叫

TVB 係咁用澳門做例子

Rt

習語錄邊到有得買

整個特備節目黎招呼商家同國際社會

PUSH

同送中一撚樣

最好係可以同啲商家講唔好再信中共
你地每一個喺外資公司做既都最好出封匿名信畀你地個ceo

唔需要誇大
本身已經好大影響

洗條撚咩 擺明敷衍人 今次擺明係維尼玩硬
霸王硬上弓

［行動Po］我同你哋講阿，我哋最愛國㗎啦，咁梗係要唱得大聲啲啦！

我地就 幫佢 洗黑

push

一模一樣

上年由林鄭做，今年由中聯辦港澳辦做

廢佬食飯要睇tvb,已經見到tvb洗緊

0524
0527

根本大家都唔信但係問題係國家同商會有錢賺時 你話佢其實係狗唔係人佢都會信

無影響使咩立國安法

咪又係推送中條例個陣一樣
關鍵在於有幾多人會受號召上街反對

死都唔會信中共
講完

依家我地可以做到嘅野係搵多D大陸利用相關法律令商家損失嘅新聞出黎，打入國際戰線同商家解釋。

過往大陸都係因應唔同情況成立唔同法例，承諾只針對部分人士，但過左一段時間後咩承諾都違背哂，最後商家利益都係受損。

中英聯合聲明都係一個例子，50年都未到已經成為左「歷史文件」。

Agree 100％

當劉曉波佢地都可以被拉被告嘅時候
鬼會信你淨係用黎對付「分裂分子」？

即係重覆一次上年做既野

同上年送中一撚樣

推
我就retweet哂上面啲po喇，你又做咗未？

其實冇得使

就血當年咁溫水d人聽廿三條個廿字
已經起晒鋼

何況而家

商家唔同我地

呢條法仲惡過送中

美資大鑊

外國要做野佢邊到洗到白，佢地要扮訓你點叫都叫唔醒嫁啦

咁有權威？我一定信啦

推啊

香港忽然變成大陸
第日上連燈仲可以暢所欲言嗎

係

甚至可以誇大國安法對商家有咩損失/風險

咪再用支式詞啦 洗咩白

中國狠招救市 大股東半年內禁售自家股票

中國債務違約頻現 地方政府欠債恐達42萬億人幣

武漢肺炎 - 中國股市今天將開市 「禁空令」先行

對美國穀物進口設限 世貿裁定中國敗訴

揾左幾單新聞，但我覺得呢幾單相關性都唔夠

下下都咁諗就唔洗做文宣啦

真心商家佬都唔柒理你

呢句真，國安法一定要煲大佢，
煲到大過逃犯條例先得

似曾相識

你係咪講人權法

支持！

扮瞓嘅人永遠都叫唔醒

再推

攬炒巴有冇回音 想全球登多次報

最好俾實例大家睇， 例如港台記者問下who同台灣已經被指抵觸一國原則，你諗下幾容易以言入罪。

Push!!!!

下一步一於學林鄭咁
召見各國商會代表領事去西環解說

去海外登報講香港有幾咁需要國安法

黑洗成白

驚啦

你知我知單眼佬都知

試下同佢哋講；

「中國共產黨侵略民主自由世界的第一步」

效果應該會好好多

其實支共一日唔出手，商家佬都只會覺得唔關我事

而支共嘅選擇性執法就係可以淨斬百性而唔斬權貴，咁權貴點會怕？

要外資走只可以令外資危險，支共一直都好小心呢條線

又來溫家寶03年訪港嗰招

同埋試下將國安法同對資本市場嘅影響掛鈎
一味講自己冇用 要明白世界行嘅係資本主義
同埋要明白對家拉攏商家嘅目的係咩

因為中共非常清楚國安法會引起商界憂慮

戰線只有一條，就係外資，支那今日唔止一次講過呢樣

好多鬼佬係真係on9

中共特登想睇邊啲人會對國安法有較大反應先會一黎就話即行
臨行之前轉呔其實係想利用呢段空檔期做游說工作

你淨係講民主自由未必個個應機

中共係想同商家外資DEAL,造成好似澳門一二三事件後嘅形勢,即係租界化,中共唔搞香港外資同外國人,但同時中共對香港華人嘅管治就唔到外國插手或插口.

推 真係痴撚咗線

CCTVB，文匯派免費報，鋪天蓋地做洗白，好黑人憎

洗白
洗底

推

借個位：黑色五毛風向警告，大量五毛正在吹襲連登
正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下強行通過，美國才有做野的理由。大家小心。

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就三萬幾人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

睇到個標題嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。

我就好好彩無咩事，但同班同事五十幾個人即時變左失業，你條仆街真係害人害物……

係... 呢樣亦係我最擔心嘅一樣野
成件事會攪炒唔到

一定要多人反對，中共硬推先比到位外國大力入佢
等等比佢屈到話啲市民好贊成就浪費囇個三分波

攬炒係要外國做嘢，唔係係到圍爐打飛機

係 呢一刻要靠我地make noise同show俾國際睇香港人反抗嘅決心

所以仆街都係咁話,其實最好嘅宣傳係有立法會議員或泛民大粒人物因國安法被送中.逼外國無得玩綏靖主義,一定要反檯.

恕推

推推

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

當年鄧小平話「馬照跑 舞照跳」起碼得呢句係真

Push! Use Twitter!

斯坦直播：聊香港

其實阻不到國安法成立，與其浪費時間不如及早移民。

國安法嘅核心爭議係如何定義國家同執政黨之間嘅關係

求幫推

國家安唔安全唔係睇軍事、外交力量咩？
立法就保護到國民？
國安係偽命題啦

正常人唔會再信支共 仲信既人係冇得救 由佢地死

送中都係咁講架啦

而家國安法仲包埋送中

全民Retweet爆

推任務

大家入黎同美國議員展開瘋狂對話啦

美國佬一做野 班外資咪又係走 咁老美唔做都無辦法

中國大把case 叫人點信

講咗好撚多次洗白係蝗語

做野

推 大家一齊幫手打國際線

公務員想講少少嘢

洗白對廢老藍絲就有用 全部低智能
有錢佬你當佢on9唔知你做乜咩

做野啦dllm

推爆Twitter

呢個時間仲有人信嘅就抵撚死啦

今次真係要做野啦各位